黃店體驗記 - 二町目眼鏡店

1驗眼唔仔細
2有懷疑鹹豬手動作
3叫咗人下星期拎貨點知去到未有貨
4同人講要六點幾先到貨但佢七點要閂門
5 拎貨果日直接比逼眼鏡你就算 無幫你較好個位同鬆緊

事緣係我上星期四去配眼鏡，上網見到佢係黃店，價錢又唔貴咪諗住去懲罰下。點知真係比錢買難受洗成千幾蚊買副眼鏡仲要受氣

去到驗眼嘅時候，佢剩係得一塊有英文字嘅視力版，設施比較簡陋。之後佢淨係叫我讀睇到乜嘢字，然後我讀完佢就問係咪即係睇到尾4果行？定尾5？然後再加鏡片幫我校度數，叫我再讀，但果到咁多行又無叫我讀邊行讀完佢又問依家係咪睇到清左，又叫我讀下。我又唔知應該要讀到邊行先為為止副眼鏡清楚睇到。又冇指明叫我讀邊行，之後又無驗到紅綠色果啲邊樣光啲，以往次次配眼鏡都有驗，但佢又無，唔知會唔會影響。

然後覺得佢每次加鏡片嘅時候，唔知點解佢手指尾會high到我胸部對上鎖骨對落嘅位，咁我一feel到即刻係胸前扮玩手指保護返自己，唔知佢係有心定無心啦事關以往都未試過驗眼既時間視光師會接觸到身體可能係我多心啦。當時好想唔買，但係見佢驗完寫緊單，覺得用咗人地service唔係幾好意思，咁都照買算，當懲罰下。

咁佢話星期二會到貨可以嚟拎。然後我尋日4點幾去到舖頭諗住拎眼鏡，佢先話未送到要6點幾先有貨，但係佢7:00關門。跟住我呆咗。

正常眼鏡舖叫得你下星期幾有貨，咁你當日去拎就可以拎到副眼鏡。未試過佢叫咗我嚟拎但係未到貨，咁算啦呢個可能係物流嘅問題。之後我問佢咁到咗貨之後我即刻過嚟拎得唔得，但要預我要半個鐘過嚟，因為 我有野做同埋急用眼鏡要做功課，然後佢話要七點關門，答唔實我但到咗貨會send訊息通知我。咁我建議佢問吓物流幾點到貨，咁我可以預時間過嚟拎，佢就話聯絡唔到，聯絡物流嘅同事無返，但正常應該六點幾七點到貨，但佢哋當日開始七點關門。咁即係點？佢到咗貨通知我然後我七點幾到佢就關咗門？咁我點拎眼鏡。。。佢就話一係郵寄俾我，但我講明急用副眼鏡郵寄咪要等得仲耐。然後佢話佢都冇辦法，佢都差緊啲客百幾副眼鏡未到，唔止我一個。講到唔休做咁。

聽完真係好嬲，叫人嚟拎貨但係又未到貨，我都唔介意再嚟多次，但佢又答唔到幾點有貨又話七點要閂門。咁佢就應該同我講星期三先有得拎貨，但佢同我講星期二拎貨，仲要6點幾先有貨7閂門。真係未見過咁不知所謂嘅眼鏡店，覺得自己冇錯之餘，完全冇理過客人嘅感受急唔急要用副眼鏡。

佢話到貨會打比我通知我，睇下星期二趕唔趕得切拎，結果我無收過電話。然後當我想星期三去拎貨既時間佢休息。等得佢眼鏡返嚟做fyp真係死得。到星期四終於有得拎，去到佢就咁比逼眼鏡我就算，我問，可唔可以幫我較鬆啲同整彎啲副眼鏡個肶位可以Kick到耳仔，佢先幫我較。較完我問佢咁係咪啱位，佢又寸柒柒咁答: 你覺得啱咪得。咁我識就唔洗問佢啦。費時較唔好返到屋企唔舒服又要返嚟較。

真係一生人見過最差既眼鏡舖同service. 係網上覆得好好禮貌又貼曬文宣，實際去到真係兩回事。

推介 雅蘭二期建視

多謝巴打下次試

我都覺 個店員有鹹豬手動作
真係下次再唔幫襯

點解普遍女仔都咁忍得

我以為黃店昨日上咁去配眼鏡
條友又是但又冇禮貌
我深散光要加錢又冇講聲收咗錢
唔好有下次

the new black optical la

因為都無證據 可以點告佢。。。

係。。。係我配眼鏡以來遇到過最hea同最差態度既人
所以想話比大家知 希望各位唔好中伏

起碼即場屌9佢先

推 我都係驗度數果陣feel到佢摸我

後尾上連登睇先知原來大家都有一樣經歷

態度真係差

屌 我依加先睇到
我去左幾次就係搞眼鏡D野
個店員應該老闆黎
去幾次都係同一個人

真係唔會再幫親

推

陪過朋友係度配。黑店黎
朋友係間黑店度配完眼鏡，覺得度數唔啱，對焦唔到就拎返去整。
但黑店個人話冇問題，趕左我朋友走。
之後我朋友直接拎去其他眼鏡舖問
話配深左
問左兩間都係咁

返去黑店同佢理論
黑店鬧翻我朋友轉頭 話係佢配眼鏡唔除con
但我好肯定我朋友有除，因為佢係洗完手就咁係鋪頭除
問黑店拎cctv話冇，仲鬧我朋友玩嘢
唔明點解間黑店仲經營到依家

服務態度好差， 眼鏡有高低叫佢調教

佢話：你坐低好唔好呀？

吊你老味 咁樣對客！ 即場吊番佢。

就算唔係黑點，都係無良店。

太遲睇到你個post
中撚哂伏